論壇算唔算中左Echo Chamber

香港代表三登，老母論壇，香討，昔日5P
內地代表：虎撲，天涯等等。
每個論壇當中都會聚集有類似睇法價值觀嘅人。
例如 三登素來反共，反女權，當然都有愛國人士上三登，但係三登黎講愛國人士只不過係少數。
大家係唔係因為有類似價值觀先去選擇自己鍾意睇嘅論壇？
如果係，咁論調會唔會變得單一化左，大家思維模式變得狹隘。即係圍爐取暖 所以成日話三登只不過係社會上少數
抑或係好多人都會睇唔同論壇。 反共又睇，港獨都會睇。LGBT，Sexist都會聽下人地意見。

根本從來都係

咁咪會失去論壇意義（討論區理應用黎討論），定係我對論壇個定義理解錯 一旦涉及某話題，觸發肯定Name Calling先，「五毛」「港獨狗」等等

連登=求同滅異

其實全部論壇都係，大家上某論壇都預設左想睇某啲野，例如上打機壇就係為左睇game嘅資訊。

但係現代網絡已經唔係咁簡單，論壇唔止係討論嘅地方，更加成為左一種無地域限制嘅社區，投入某一個論壇其實係表示緊你成為/想成為當中嘅一份子，你認同壇中人嘅共同信念，以此作為底線。

具體咁講，連登嘅底線最起碼係反共，係反共嘅件事上的確係回音壁，但係呢塊牆係代表緊香港後生仔嘅信念。

我只係覺得連登夠簡潔易睇我先用
愈簡潔愈可以容納到更多既文字
內容先會豐富而有討論空間
先比較可以鼓勵有用腦既發言
咁既討論區先有價值

將討論區變成虛擬社區好新穎 個Idea

所以討論區個風氣並唔係你選擇上網個先要條件？

或者你咁諗，好既討論區自然會養成好既討論風氣

呢句真，有時候玩膠都可以玩到好正

依家討論區都唔係討論啦
真係literally網路
好似反水貨反尖咀大媽

或者咁講 網上討論區係網路嘅延長